［歷史回溯］2012年中國險發生「六四2.0」

小弟無意間翻查到喺2012年中國發生嘅一間事，係講緊重慶市發生嘅軍隊鎮壓事件。

慎入，血腥、暴力、有火。

中國文明正在進步？漠視民意所帶來嘅後果用武力鎮壓就好，中國軍隊係用嚟打返自己人。

最嬲嘅係依家啲狗嘅做法同條片入邊有咩分別，一撚定要清算佢哋。

[五大訴求，缺一不可

有中國特色的文明

條片最後以為成班衝出黎捉人打,原來係走佬
唔怪得跑得咁撚快